林伯變林狗未

港父嬲到震

港父人都敢

大家好快見唔到林伯

叫開撚怕

希望林伯出入平安

得罪港父好難平安

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

摩連奴都冇飛

話曬都歐聯冠軍 俾下面好

林狗

咪屈
除非降班 我點都唔會同林伯割蓆 咪分化

撚狗

叫開明黑鳩你，咁點？

你大衛雷斯都係咁講

冇講過 25仔lan

林伯係曼城名宿

曼城狗面皮厚到傻左先會咁講

牙古路日日j

唔割

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

林狗係曼城名叔係人都知啦

幾時回巢鏝取代哥狗